捨棄所有主流Big Tech，你有以下轉場建議

而家主流媒體、Big Tech、美國民主黨擺明學曬布爾什維克嗰套，先奪其位，再刻意人格謀殺反對派，最後再將佢地孤立、分離，自己成為一言堂壟斷世界所有輿論方向，向世界輸出極左革命

科網托拉斯時代降臨，好彩佢地未完全壟斷所有渠道，歐盟抵抗美國巨頭不遺餘力，美國亦有人願意抵抗

而家各位要轉場，就要將所有習慣改變，由社交平台、通訊設備、媒體、搜尋引擊、Browser都要改變、我有以下建議

Facebook > Mewe, Parler
Twitter > GAB
Whatsapp > Telegram, Signal
Google Search > Duckduckgo
Chrome, Firefox > Brave

但Youtube, Twitch, Amazon未諗到替代既方式
希望有個匹敵Youtube既新平台

firefox > pale moon
google password > keepassxc

大家一齊集思廣益

amazon>舖頭自己網

YouTube>>>Rumble

Youtube—pornhub Tokyomotion

dllm

請問Firefox有咩問題?

TVB > （香港人：沒有代替品）

睇Viutv或熄電視咪得囉

iOS 同 Android 轉鴻蒙 Harmony。

冇
係 mozilla 問題

明白

無睇tvb, 睇viutv 多

點睇waterfox?

Poor hub未收皮之前我真係當YouTube咁用

In December 2019 System1, an advertising company which portrays itself as privacy-focused,[14] acquired Waterfox.[15][16]

"privacy-focused"
"advertising company"

信唔信得過自己諗

Dailymotion先岩

Ig呢？

YouTube -> bilibili

browser 可以試下用 Vivaldi
呢個係前 opera 班底嘅人整
可以一試

Sad

但係一個台慶加個 yoyo
見到連登爆晒 post 就知口號既野..

gmail呢？

youtube -> lbry.tv/odysee.com
用區域鏈做技術，去中心化，無人del得到

好多tvb 打手自推

Apple呢？

protonmail

真係好多有內容既片

大陸罰🤔🤔🤔🤔咁ig都轉TikTok啦

mewe

轉Oriental

研究下先

咁連登高登呢？

點解Firefox要轉

Brave 同 DuckDuckGo 有咩分別？

brave唔係俾中資買左咩?

學好英文 睇fox

Vero 個界面都幾似IG 但冇story
不過有冇story其實都冇所謂

無ig先係最大問題

一個係browser一個係search engine

想知too

Browser唔係包埋search engine咩

利申 電腦白痴

咁我補充下，雖然上載咗去blockchain 無得刪除，但例如odysee，簡單講只係揾返入面有咩嘢再show出嚟，所以其實喺佢界面上都可以filter 走一啲嘢。不過呢方面啲資訊好少，唔太清楚佢點運作。

Duckduckgo歐洲引擊，測試過唔會好似Google咁，啲農場網、KKnews放第一，但佢Search到既有效網頁未夠多，地區選擇比較方便快捷

預設Search Engine 可以入到去再Set 㗎

Ig轉左先算啦
你分享最多個人資料比bigtech就係ig

鴨鴨高用中文=SHIT

電話Browser 可以直接裝DuckDuckGo 試吓先

brave 唔係大陸野咩

咪玩啦 Brave

twitch 有啲難取代
睇吓mixer ninja過去end up都係收皮

唔係
search engine 係網站嚟，只係你個 browser 有直接search 嘅 function

ie 年代啲browser 嘅 url bar 係冇 search function

老老柒柒 多鳩餘

用searX

duckduckgo都有出browser係手機版

唔熟電腦
Browser 嘅話 用Ungoogled Chromium 再掛個DuckDuckGo Extension 上去Work 唔Work

先啦，一嚟就duckduckgo真係想趕客

Ungoogled Chromium 好似預設已經係 DuckDuckGo

btw Ublock Origin 係一定要裝

Firefox (same shit)

Search Engine 係預設DuckDuckGo
但唔知用咩去Block 啲Tracker 好啫
唔該巴打

而家太少片

Brave 唔係同支那 binance 合作咩

連登都要轉去discord啦

當絕大部份人由主流Big tech轉去替代品，個d替代品就會慢慢演變成另一堆主流big tech

Brave is browser;
duckduckgo is search engine.

好老實寧願開源社群做big tech多過宜家咁

學學下微積分無撚咗

YouTube ---> LBRY

pin this

用蒞學微積分

請不要說出真相

佢個介面唔識用

Facebook, Twitter, WhatsApp > LIHKG

youtube>>>>>>>>DAILYMOTION

google search其實最凖，因為拎得最多資料
用過一排duckduckgo都唔夠google凖，轉咗用咸網mode 用google
有冇其他推介？

searx/startpage

麻麻地，唔夠Firefox快

利申前Vivaldi用家

其實之前有人講過brave個cookies同privacy都唔係特別好
同firefox比嘅話係差啲 但我又真係好懶轉完之後搞晒啲野又要我轉多次又唔想搞

closed source不了

開始轉緊

Brave好似唔係ungoogled?
有d人建議用icecat

上次我用黎sd古蹟辦封email sd極都sd唔到唔知做乜鬼error

可以睇好和弦講解一下LBRY點運作

係推唔唔係推brave
Ungoogled Chromium 都好過佢

Tvb問題一律建議熄咗部電視
唔值得浪費時間在垃圾節目

Youtube >LBRY

Youtube -> Bilibili

Firefox官方Blog︰不應只制止特朗普使用平台，應該預設權威工具抵制不實消息

社交可以轉場
而電話系統暫時我觀望
browser 就我覺得難走甩

深黃模型技術谷，咪撚入mewe個鮑魚廢老谷

入嚟大把師兄教你砌

應該係政府server問題

duck duck go用左一排
佢search programming啲野同google都係差咁啲

佢地都將會成為下一個big tech

lbry未有ios app

Microsoft Edge啦仲諗

有咩，有無source?

但我同時間用gmail就sd到copy and paste過去
所以我先好奇點解出唔到mail
不過我都想慢慢轉晒佢 但好多以前入落嘅email register都係堆gmail到

有無啲係電腦同電話都用到嘅browser

use torrent.
no need to be faithful at mega corps

當然會咁，所以作為消費者既劣勢，唯一可以做係不斷搵到Alternatives, 令市場變返做戰國時代，Big Tech既問題在於壟斷，同19世紀末既Cartel, 托拉斯一樣

講左好耐同中資有合作

brave核心係用chromium，即係同chrome同一核心，但係opensource
其實edge都係用chromium核心

MeWe其實同Facebook技術上有咩分別...
要轉就轉用新技術
好似mastodon咁 去中心化 又用ActivityPub呢d新既framework

firefox

上面條link單新聞
又成為一個bam嘅原因喎

YouTube > Pornhud

odysee真係值得更多人用，見到部分台灣youtuber開始慢慢過緊去，但香港都係冇乜

重點係越多人用越快

好耐之前已經用Pale Moon，因為果陣mozilla 版Firefox 用落硬係lag lag 哋，但後期Firefox 正常返好多就冇用Pale Moon

日日都有人sell brave，係都ungoogled-chrome先啦

mkt做得好

我想問下咁手機app課金點算？

用startpage

最接受應該係 Sailfish OS, 但只係歐洲有售, 而且要裝都幾煩
再唔係仲有少量 Linux phone, etc Volla phone

我睇部份舊片都轉左去 Dailymootion
但片少, 無 comment, 而且個 apps 麻麻都係個問題

呢個就無辦法
手提電話系統主流仲係iOS同Android
課金同私隱無咩關係
唯有硬食

真，起碼control到，依家big-tech話cut你service就cut你service，account又封，app又裝唔到。open source起碼仲可以拎住套嘢build返起

push

跟你situation 揀

推
利申已經del哂fb ig chrome

笑死

回到過去用Newsgroup, 各自起NNTP server, 由於protocol係公開嘅，大把唔同client選擇

YouTube>>>>Bitchute ?

如果大家想搵google以外既選舉，可以睇下呢個網
希望幫到大家

係呀 打手真係好易請

燒山啦

Amazon 對美國人黎講係好難有代替品
佢個fulfillment center 同埋prime shipping 加上return policy 各方面太方便
要取代Amazon 係要軟件同硬件既配合

700萬（潛在）TVB 打手

因為每一個香港人自細植入「TVBNA」
已經成為「TVB 容器」

日後一旦trigger中某一項：

TVB 經典劇集
TVB 配音卡通
TVB 選美綜藝

即時自動進入「TVB 打手模式」

Youtube can try LBRY/Odysse

好多我睇開既高汁youtuber都叫緊人去

LBRY

twitter > mastodon

youtube>>>ROARSHIP
咆哮精神

你睇開既youtuber 一齊過檔先再講啦

唔想畀人睇
咁我用IG黎做咩?

即係咁
你想個search engine 做得好, 搵得準
但又唔想佢拎得多資料
根本係自相矛盾
google做得咁好就係個big data夠大

老實講FIREFOX未算做係BIGTECH

明明係弱勢社群

brave真係咪用

留名

tokyo daily

仲有ig > vero

ios iphone 同所有android 電話點轉？
根本就冇得避， 淨係係個os 上面換個app, 影響好細

YouTube 要好有財力先可以做到個替代品
幫你免費host 咁多大size嘅片
仲未計啲traffic

收錢的話到頭來個春袋又去番啲Big Tech度